====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Journaux , télés et radios nous le répètent en boucle , depuis le premier tour des présidentielles .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

